可憐之人必有可恨之處

可憐之人必有可恨之處
請放低一件你同意或不同意的原因及事件

身高160